睇住d樓奴 買咗幾年樓升十幾％就打曬飛機……

今年1月成個倉已經賺over 100％
d樓奴個d升仲要係帳面，仲未計稅呀、管理費個d
買樓日日賺 都唔知賺乜？
賺自我感覺良好？

咁樓又唔同計法.....

個市跌果陣你又唔講？

你出嚟開post又係自我感覺良好
利申 無樓

1個月2倍，2個月4倍，3個月8倍，4個月16倍

樓主個身家好快變首富

風險唔同 唔係full pay又唔同

樓有10倍leverage, 又相對無咁易比人call loan

樓可以10倍槓桿

十倍槓桿加3%租金年回報

想坐監？

有人因為咁樣坐過？

關咩事

揸正係偽造文書？

唔明

9按唔可以出租

係 但銀行見你個個月還按揭點解要倒自己米 佢告你有咩著數先

第一次知
睇開大板樓 成6-8%年回報

多謝繼續幫人供樓
你又知人地剩係得樓揸手
今期供樓利息又少咗勁多，真係供仲平過租，租租又點會知

買樓買到坐監

一係就律師樓凍結

on9才買

同偽造文書完全無關係

亦唔係犯法(應該)

只係違約
只係違反左同銀行既協議
銀行有權call你loan咁解

有機會加保費

仲有按保時要declare
有機會係false declaration 刑事

抽查張嘢 回自住 係虛假聲明之類？

個倉幾時開始計先？

如果買個陣 已經係暗租緊
先會false declartion

不過都係個句

違規一定唔撚岩嫁啦
不過呢個世界，笑貧不笑娼

甚至被娼笑

講到抽查，就第2回事
因為而家只係講放租個一刻 唔係違法
抽查中你 就第2個講法

頭2年供 利息多過本金呀 然後頭5年都係4：6比漸落，即係你白幫地產打工7年

即係點？你意思係理論上短租，有抽查就踢人走，咁就唔犯法？

enjoy左住

你計清楚有無10倍

enjoy左俾人話「好勁呀買到樓！」

而家係傾緊既題目係

出租9成按揭物業是否違法？

所以我回覆你，出租9成按揭物業呢個動作唔係違法，只係違規

樓價lump sum大
升10%隨時多過你股票100%
有得住又升左 係贏左既

點會唔係
高成數按揭 買樓果時都要簽張野係自住
咁你簽完又出租 點會唔係虛假聲明 只不過銀行同政府部門
無人會去曬時間告你咁解 又曬錢又曬人力物力加無得著

搞清楚民事同刑事先

樓同股票唔可以並存？
唔好咁天真啦

遺返按揭保險公司自住聲明，而欺騙取得銀行批出嘅按揭貸款喎！

AA水人都唔使要人坐監啦

人地千幾萬升10%
你幾多本升100%

有錢人一定分散投資 點會下下all in
不過宜家個市升 係寧舍多少年股神既

任何人明知而故意在非經宣誓的情況下，在下列項目中作出在要項上屬虛假的陳述 ——
(a)法定聲明；或
(b)當其時有效的成文法則授權或規定他作出、核簽或核證的摘要、帳目、資產負債表、簿冊、證明書、聲明、記項、預算、清單、通知、報告、申報表或其他文件；或
(c)由或根據或依據當其時有效的成文法則規定他作出的任何口頭聲明或口頭答覆，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁2年及罰款。

不嬲都係犯法 只不過無人做受害人去告你咁解 政府亦都唔會拿屎上身

自住樓點賣？

咪又係打J

好簡單 你有800萬肯放落股票一年你咪笑鳩d 人買樓on9 lor 不過股跌個陣唔好出黎又要跳樓又要死 同埋講返自己輸幾多

買樓租出去個個月有人幫手供你唔講

樓90％賺，除非幫襯間律師行畀人封咗

自住咪加按 套番啲錢出嚟炒股囉
有咩衝突？

對儲蓄先緊夠俾首期上車計埋壓測可以做到按揭嘅大部分人嚟講嘅，係二選一

你打唔到厘印租客醒少少都知咩事
遇到租霸就

升仲要係帳面?
樓主好明顯真係冇樓揸手
層樓可以加按/轉按draw一大筆錢出黎
銀行亦有回贈, 基本上等於一年免息, 每2年做一次, 等於息口半價
利申, draw左2球炒股

叻啦叻啦

買一隻牛熊都2xx%
樓豬炒股票得果100%已經打哂飛機呀？ 收檔啦你

樓 我有得住 有得嘆 你對住啲數字打飛機？

呢啲同負資產比銀行call loan一樣係都市傳聞黎 但實際案例就真係未聽過
銀行好地地點會有錢唔賺走去搞你

養埋我

講完有無面紅？

真係冇呀 冇樓人士

唔all in股票唔好同人講係連登仔

如果本身有自住樓
買ETF好過

冇買過樓既on9 買樓係槓桿贏 有冇諗過
40萬首期 當升10%唔係贏10%係贏100%呀on9

可以住係個倉？

跟住你拎賺左嘅錢去交租，多謝哂

市會跌，樓唔會wo.....

又有傻鳩開post 講賺幾多
股市好快大跌

原來張白卡係樓豬到

升市股神

睇住d股奴 買咗幾個月升十幾％就打曬飛機……

今年1日成個賭本已經賺over 1000％
d股奴個d升仲要係帳面，仲未計稅呀、平台費個d
買股日日賺 都唔知賺乜？
賺自我感覺良好？

咁撚樣比較？

菲比斯
個percentage 都應該唔夠樓主

股票雜費 vs 買樓雜費
形式上已經唔同

人地係幾百萬資產咁升，你連幾十萬都唔知有冇，跌果陣仲要驚到瀨屎問媽咪點算好

2萬3果時又唔見你講

股 同 樓 可以共存 ；
港股 同 美股 亦唔係對立。

你就真係打晒飛機

無錯

當犯法都ok or debit變asset

450-50 = 9倍槓桿
260萬息，一個月7.3k
當9K租 2皮嘢稅，維修一年
9k-7.3k ）*12=20400
20400/500000*100=4%
唔知有無錯
就咁睇，無大富大貴但都不過不失

你會唔會滿倉牛熊呀 on9

雜費呢？
同埋我想問2018年，即3年前買落既樓依家升左幾多？ 好想知

sorry我公司房津

2018至依家升幾多

雜費呢

咁係你無膽姐

人地升少少已經賺1球, 你有冇賺咁多?

你用首期去計就唔止十幾%
eg 50萬首期買5M樓，當升到6M沽，賺200%

無膽好過無腦啦下話

雜費呢 雜費呢 雜費呢

雜費呢 利息呢 稅呢

租咪仲慘
人地供完有層樓
租樓供一世乜都無
股票賺返嚟個啲咪一樣全部放晒落租金度

一個月賺一倍，咁一年回報咪成4000倍

仲駛係度上連登咩

咁收租呢？ 係咪當蝕緊？

咁係0里左近
但還有mortgage link同升值

滿倉牛12月上嚟點只賺100%
無腦但係贏錢喎

一買一賣律師費萬5
當用cap計平息2.5%
5M 樓税3.5定4%

會貴過1.5M?

上到車未

cap2.15先啱

啱啊賺多啲繼續幫我供樓

原來葡萄

點解買左樓唔可以炒股票?

唔計exit
稅3％ 按保

同埋收咗租就有錢身痕

見到呢d post 就驚

sorry當我無講過

樓主肯定同老母住，唔洗租唔洗買樓，定訓緊街

同你老母住

而家啲樓輸突喎清

我想收聲係因為我唔想點醒班友
繼續500萬住元天屯400尺唔夠既樓啦
我黎緊住九龍站

人地拎幾十萬首期買幾百萬樓
升十幾%等於佢個首期成本咁滯
on9先會話買股贏錢多過買樓

睇得出

你會唔會滿倉股票呀 on9

8成按係5倍槓桿，你個倉係唔係5倍槓桿先

其實個重點係
你無論買咩股票基金乜柒都好
你唔同屋企人住既話都要出去搵個地方住
咁你唔買咪要租，咪即係幫人供樓
唔買樓只適合痴住屋企人住既細路仔/毒撚

訓街就去返深水埗喇戇尻
九龍站一日都唔洗就趕你走

當500萬一層樓 收八千蚊租 十年後唔計升值, 但收租已經袋左成球

幾時升過10幾%

傻仔 你既100%=人地既1% 你未打飛機？

10年 10年iphone都仲未個個有啦 10年

咁賭馬一場都贏撚哂你啦

樓主講到好似層樓唔可以住 唔計住屋成本

其實呢到無人有智慧識計數 好難傾喎 好似同緊班猿人傾咁

今日出即係過三年

element 條隧道?

仲可以樓換樓

等緊教學

我層樓升左10倍仲未計咁多年白住

利申：都冇你咁撚好氣

供緊嘅樓唔可以出租？

20年奇才，可以去做1% anthony果批

天生就有 唔覺得有咩值得打飛機

但按揭保險公司唔係擔保供款人係供款期間有咩事供唔起嘅時候，幫銀行轉移呢個風險咋咩？關出租俾第三者咩事？

當$60萬上年all in Tesla,而家都值600萬，賺咗5球幾，鐘意變現買540樓，唔使供30年

60萬再繼續搵十倍股

比你扑中就係 扑唔中唔好講賺 唔洗倒蝕都偷笑

按揭保險有限公司
主席 財政司
副主席 金融管理局總裁

香港特區政府通過外匯基金全資擁有

咁佢要你簽自住聲明書先叫銀行批出二按，而你就遺返自住要求取得按揭，如果要告你加收回按揭咁仲駁唔駁？

我想知
如果開一間公司買間樓又點計

俾你講到Tesla 都係撞彩，咁你慢慢供啦

以前有分自住按保 同 出租按保，
之後作為樓市調控措施取消左出租按揭，
減少為收租人士提供資金，
得返自住按保。

呢個post 都幾好笑 頭幾個reply已經屌打樓主

好威威呀

買過樓未？

咁你60萬上左600萬未貼倉黎睇下

資產配置姐 有啲米果班(1千萬以上)通常一層自住樓做防守+一堆股票進攻 有咩事起碼唔洗訓天橋底

日日有樓住唔洗交租已經賺緊

咁賺錢法，咩誠哥馬雲都不外如是

Sorry , 層樓屋企人送

7成按出租就係

9成係同按保公司簽聲明

如果捉 係捉作出虛假聲明

問題係今日起後面仲有冇十倍

支持買樓自住

但今日仲買樓投資係戇尻

大陸條水落返香港就長升長有
北水輕鬆炒起股市
賺左既錢咪流入返樓市

北水用港股通炒股

買樓要用外匯

兩樣野

你睇下澳門賭業收入呢排係點

你個倉咪又係帳面

睇你有冇按保
如果有按保就有你申報左係自住咁就係虛假聲明同文書係刊事
冇按保就係銀行有機會 call loan

香港地冇咩人炒股發達老實講

靠物業財務自由就多

連登大把少年股神

都係睇你有冇按揭保險
9成 8成 有借到按保上會要簽聲明係自住
除非跟足程序俾5成 否則俾人舉報租出去就係虛假聲明刊事要坐監

打死份牛工成世供樓就多

上連登勿認真，圖又沒張，得個吹字，就算有佢都只係個on9二世祖，俾人笑緊仲賴醒

金管局規定銀行只可批6成，其餘都係要按保批，銀行先批，

財仔都得嘅！

但呢枝歌仔未必再有得唱

二次回歸後所有野都變咗

馬後炮係人都識啦
60上600, 600上6000 全球首富好快到佢

剛性需求 樓市gogogo 有買貴冇買錯

條友係房屋台淡淡雞嚟
比人撚到要過嚟財經台

歪諾煲

以我所知係咁：

金融管理局規定，如果係高成數按揭(即係6成以上)就要買HKMC按揭保險，並且要業主聲明個單位係用作自住，不能出租。

HKMC會叫銀行定期check下你有冇出租，如果被發現違規出租，業主就係作出虛假聲明，屬於刑事罪行。

咁嘅話HKMC會叫銀行call loan，終止按揭計劃，銀行必須跟從。

如果係低成數按揭(即係6成或以下)，業主想將單位出租，正式嚟講係要先通知銀行，經銀行同意，並發出出租許可證明書，先可以出租，不過銀行會要求業主畀貴啲按揭利息，同埋基於金融管理局嘅規定，會要求業主降低按揭成數至最多5成，即係如果做緊6成按揭嘅話，要補錢至欠款不多於當時單位市值嘅5成，銀行先會同意業主將單位出租。

如果低成數按揭(即係6成或以下)嘅業主唔通知銀行下，將單位出租，咁嘅情況屬於違反同銀行之間嘅協議，係民事而非刑事。銀行發現嘅話有權追收返利息嘅差價，至於銀行會唔會call loan，就要睇情況。

不過低成數按揭嘅業主期期準時還款嘅話，銀行又未必會走去check下個單位有冇出租嘅，因為銀行都想做生意(重點係低成數按揭冇HKMC逼銀行要check)。

業主最緊要係要報稅(出租要交物業稅)，逃稅係刑事罪行，稅務局唔會放過你。

持平啲講 古巨j都有捐錢找數 算係咁啦
其他淡友就不知所謂 撚到頭都抬唔起

傻仔，個個有樓又有錢炒股，你慢慢炒...
樓都冇喺度打飛機 哈哈

你會送錢俾港共駛

求其中個六合彩都拎一億啦屌你
洗乜咁撚煩又倉又樓on99

啲租租以為業主日日捱麵包行路返工㗎，點會加按，到時食樹皮㗎啦

講到加按唔洗還咁

真係睇唔到房屋台有邊個大富大貴
財經台d創業撚有好多白手興家過千萬市值，呢d係咪先係富貴？

仆街，咁撚好賺早知all in 買call啦，60萬變億億聲巨丁巴賺咗600萬再搵十倍股未？